（伸手黨黨主席）我想睇銀魂 可以有咩網睇到

屌你我google search 果個乜鳩楓林網係咁暗地裡去其他網
睇一集五千幾個cookies

I mean 銀魂動畫

我想睇銀魂

銀他媽

我都想做柏青哥

自己畫啦

好幽默thx

高登無人睇銀魂

慘

動物台台主

人呢

千尋

銀魂 J2粵語配音(1-265) google drive即睇Backup

哇屌 好撚正 多謝大佬